［香港史第一人］直播陳同佳出冊

香港有個大仆街、大仆街、大仆街，
佢個名叫做陳同佳、陳同佳、陳同佳

牙佳
牙朗都仲未出獄

帶綠帽帶到全球都知，好撚陰公

最出名殺人犯

她回應「從未感到心虛」，工作初心是要「對受害者家屬有所交代」。對於政府與年輕人的關係，林鄭也以「母親教導兒子」打比方：「如果我每次都只遷就我的兒子，我想短時間我們母子關係會很好。但當小朋友成長，他因為當時的任性，而我去縱容他的任性行為，他會後悔：『當時媽媽為何不提醒我？』」

© 端傳媒 Initium Media

唔係要搭7:15機去台北？仲會影到咩？

想知邊個係姦夫

咪玩啦

陣廷佳

唔同咗樣既

仲想自首

又搵臨記！

讀稿??

教仔有時係要比個仔食下屎
experiential learning
林鄭真係唔識架wo

原諒??
你害死咁多人

之前張相用過美顏App

屌屌屌屌 屌你屌你 屌屌屌屌 屌你屌你 屌屌屌屌屌 屌你老母陳同佳陳同佳

係咪鐘意陰謀論到咁
咁大粒墨咪玩啦